蕭若元: 林鄭揭北京底牌 唔會出解放軍

蕭若元: 林鄭揭北京底牌 香港紅色警報解除

公安這邊來

屌你燈夠未

攪炒了

嚟料啦

多謝燒山

燒山都係焦土派

出少句聲洗死咩

黎料啦
同志這邊

垃圾 又話咩30%會出解放軍

老解來了我帶路

佢好鬼勤力
一日拍5,6條片

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

收下把口啦

等gif

蕭若元我屌你老母

這邊兒同志們

屌尻佢又燈
不過解放軍入嚟佢都走唔甩

鹹濕故事嗰啲片唔計

靜靜地贏唔得既.gif

屌！100%出解放軍

燒山connect解放軍

佢真係好撚煩

屌乜 唔係想佢地出解放軍咩

popo進化到 少林寺十八銅人跳舞方法
震精750萬港人

一日燈咁多次

好, 玩撚完

佢真喺好多嗲…

我要攬炒

點解佢咁撚多爹

夠唔夠時間比手足們番去訓教先

又燈....

可唔可以講埋個女仔向隻狗求救但反被踩

日文版 都出埋
班垃圾食狗糧食到跳18銅人舞

唔知
睇 一陣3,4點 報道
反正全球記者都係香港

燒生快D燈到解放軍出動
焦土派未來靠哂你

好野

入來就係為咗睇依張gif

加油呀摺被軍

核彈嚟啦

攬炒

笑左

佢好似兩邊都有講過

佢解釋過
預準以最新預言為準

呢條撚樣究竟有無廉恥？

多謝燒山！！

多謝燒山
之前好怕佢唔出

唉算 早啲瞓 朝早出去買午餐肉

本身唔會發生嘅俾佢講一講都變成發生

會出解放軍 但解放軍唔係底牌

人講你又講，屌你老母燈神老燒

燒山登得好

即係可以準備攬炒

大鑊了

diu

終於來了

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

後果自負 後果自負

準備迎接解放軍

作為P牌 預左無人信
一而再 再而三有聲音流出
即係刻意
有冇人諗過係刻意係商界會講假話再刻意流出黎
唔好忘記對手係玩民眾內鬥嘅專家

燒山信段錄音

即係表示段錄音內容係假的

推

我都認為共產黨係唔會出現呢種奇蹟般流出嘅事件，好大機會係故意

有咩問題
得30%
唔出既機會大過出 依家咪唔出

你哋中睇蕭？

問下佢個仔係大陸
中有冇做生意

國泰地產商 都要死
蕭很安全9up？

攬炒lu

解放軍來了

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

可唔可以唔好再post 依條7頭講野

燒山又燈

再見了 香港

其實老燒講野係有道理，大家可以聽聽拎個參考，不過好多最後唔知點解開相反

但公平講，有啲佢都估中既，不過無咩人care咁解

日日轉
之前又話10％之後又30％ 而家又話唔會出
咁樣轉 實有一日中架啦屌你老母

係都要出嚟燈嘅

屌你老母燒山 我唔會再睇你講咩

好呀，終於黎喇

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

老蕭係重要關鍵野先會燈
d小事佢咪中
同埋成日都係睇晒網上評論先出黎判斷話係自已推測
佢個d 咩三個可能性成日就係睇左三篇文「歸納」出黎

做開老千既又點會有廉恥
佢根本同公園啲呀伯跟本無分別，日日係度9up
睇佢當學下千術就好，將啲無根無據既野講到好似好有邏輯咁樣

屌你老母

發現佢有%嘅說話都流料黎
反而yes/no就燈到仆街

快啲出 出完唔撚洗煩

燒山

你快撚啲收聲

大家心水清少少就會發覺
段流出只係想令人覺得林奠都唔想
但現實係無論佢想唔想 都無關宏志
無論佢內容真唔真
佢做嘅 同我地要做嘅都無分別
咁得出嘅結論只有一個 就係直接無視
諗黎都多餘

大包圍開圍骰

香港終於玩完

8964 2.0

講嘢有冇人信唔係睇P唔P牌，係睇有冇point

如果段聲帶可以引證到畀香港人聽「中共喺呢件事上面係有底線」

咁只會令成個抗爭運動繼續升溫，因為根本唔怕你出共產黨

每次都係堅持要碌到依張gif俾完like先上返上一頁

想知30%點計出黎

香港

9:41 燒生向香港青年致敬

應該鳩估 開公字 都拎光環

老解come on
攬炒

唉 攬炒吧

佢話香港短期內滅亡既機會解除左

呢鋪真係燈到我跟你姓

哈哈 即係會攬炒啦

咁撚多嗲

好鬼悶咋嘛

你下次POST佢去娛樂台啦

的確疑點重重
一.上次林鄭見青年人流出錄音係中聯辦拉線 我記得係話警察抗拒唔肯被查 係打貪後仲留得低既中共黨員冇理犯咁低級既錯誤比人有機會係現場錄音
二.假設第一點係好唔小心流出左 中共冇理由仲比林鄭出黎見商界仲要亂講野
三.林鄭第二段錄音基本上係表示一國兩制名存實亡
姐係將個波推番比北京 所以呢段錄音無理由係中共授權下流出

兩段錄音 如果係同一人或者同一派別人士流出既話我覺得會有D前後矛盾
我自己睇法 首先係第一段錄音係中聯辦出賣林鄭 而林鄭知道自己將會成為棄子 所以為求自保今次推番個波比中央 希望國際唔會制裁佢

唔信

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

要黎嘅始終要黎

屌你可唔可以唔好再引用蕭若元呢條仆街， 呢條友鳩噏到爆, 講親嘢冇次中，都仲有咁多人引用佢

其實如果你地有細心睇近期發生嘅事, 大陸係呢個膽小鬼遊戲裏面已經扭咗兩次軚
一次係解放軍
一次係緊急法, 上星期揾何柱國吹話要實行, 星期日何柱國轉咗口風唔使攪
加上今日個會話睇其他法律點樣幫黑警, 佢地盤棋其實無咗車同炮

照推只有一條路, 就係大家死磨鬥拖

以後大家抗爭諗吓點樣不被捕好過啦
好似今晚太子都兩單因口角俾黑警搭咗，其實真係好撚笨
係打長期戰，俾人拉咗打條毛咩

重有唔好講乜柒最後一戰或者set deadline, 畫條死線出嚟俾自己而對家wfc 為乜

屌

老解一出就同美軍相見， this way sir

俾佢講一講，70%出

香港只有 兩條出路 ~
增加國際英國德國法國日本加拿大支持
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

咁快啲啦 我帶路

gg

叫個燈神收聲啦

電腦分析

燒山做乜L野

唔好俾呢斷錄音遮蓋左之前發生既時。
公關伎倆一單遮一單

屌佢老母

呢獲多謝佢燈

長官這邊

等你好耐

好撚煩，琴日話唔出，今日又話出，聽日又講唔出架啦，講撚晒佢啦

這bin禾程黎痴實燒啦

燒山好波

close channel la

屌你做燈神都要玩對沖
次鳩次都買哂2邊
你玩撚哂啦

又燈？夠啦！

唉 大家可以返去訓教

燒山你收聲啦

免費導遊 上半山

希望咪燈

燈左下面就有用

借個位提升for 大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

size=6]黎緊咩行動都要齊出[/size=6]
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
話我發國難財果d
你同我自己落場行返次先
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
18區爆政府春袋

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender
We Now Stroke Back

有人再post佢啲片
即刻report佢
block 埋

點解Anonymous只係出得一次手?

嘩，姐放磚黎摺被啦

出老解＝即死！！！

蕭若元呢啲投共垃圾，你仲要聽佢講嘢？

腦燒好野

黑警避孕套

我有時寧願佢唔好講野

真係腦燒

多謝燒山 攬炒啦

出老解

逆向燈神

解放軍 來了！

唔/會出/解放軍 X
會/唔出/解放軍 √

結果都係唔出……